有冇發覺廉航d 機師, 好多都叫captain cool ？

我幾乎搭親廉航，都會聽到個機師自稱：captain cool .... 然後講一堆英文

唔知係咪d 廉航機師睇得太多TVB
煲得太多衝上雲霄，high大左以為自己係cool 魔，個個都爭住叫captain cool

唔知係咪d 廉航機師先會玩呢d 低級趣味
有冇巴打搭開國泰, BA 果d ?
想問人地大公司d 機師係咪會成熟d 唔會自稱captain cool ？

邊間廉航就唔開名啦
廢事影響人地聲譽做生意
佢地可能見返工悶先扮cool 魔自high 下姐
我都唔想影響佢揾食既

不過個個都FF自己係cool 魔
真係笑撚死

J凳

Captain crew

cabin crew

Cabin cool

1999

呢個唔錯

cabin crew呀

7少陣。英文聽日有問題的樓豬

聽力*

captain cool 日日鍛鍊去取勝

高汁

其實係講緊CABIN CREW呀 恥笑開始

haHAA

7少陣，中文打寂有問題嘅柒頭

屌
我真係分唔到樓主係真心定回覆係真心

做乜

7少陣，中文打字有問題嘅戇鳩

正評

揾食姐，犯法呀?
大公司d 機師都係自稱captain cool

講緊UO

後日呢？

cabin crew please be seated for departure

假膠 on99

柒小陣，中文打字有問題嘅戇鳩

for take off / landing

明明我聽到阿力cool～阿力cool~

柒少陣，廣東話有問題既戇尻

柒少陣，中文打字都有問題嘅戇鳩

我提議樓豬做個詳盡啲聽力測試

多謝樓豬提供笑話

Captain cool please be seated for landing

多謝樓主
提供了2018年第一個笑話

屌，我之前聽到都以為係captain cool

唉 終於有巴打明白我
個個都以為我假膠

岩呀
以前學校又係 D呀SIR講野會 講完自己個姓+SIR,先講想講既野
即係好似 何SIR今日教大家............ 咁樣
所有飛機師學晒以前學校呀SIR D衰野,同埋好多都姓cool
所以d機師有咩想講都係加自己個姓 之後先講野
例如captain cool really for take off
即係我cool機師準備起飛啦

岩呀
以前學校又係 D呀SIR講野會 講完自己個姓+SIR,先講想講既野
即係好似 何SIR今日教大家............ 咁樣
所有飛機師學晒以前學校呀SIR D衰野,同埋好多都姓cool
所以d機師有咩想講都係加自己個姓 之後先講野
例如captain cool ready for take off
即係我cool機師準備起飛啦
放開圖片即可上載

笑唔出

go through一次

屌 咪on9當有趣啦

幾好笑

但廉航無資格咁叫自己